
\documentclass{beamer}
\usepackage{verbatim}
\mode<presentation> {
	
	%\usetheme{default}
	%\usetheme{AnnArbor}
	%\usetheme{Antibes}
	%\usetheme{Bergen}
	%\usetheme{Berkeley}
	%\usetheme{Berlin}
	%\usetheme{Boadilla}
	%%\usetheme{CambridgeUS}
	%\usetheme{Copenhagen}
	%\usetheme{Darmstadt}
	%\usetheme{Dresden}
	%\usetheme{Frankfurt}
	%\usetheme{Goettingen}
	%\usetheme{Hannover}
	%\usetheme{Ilmenau}
	%\usetheme{JuanLesPins}
	%\usetheme{Luebeck}
	\usetheme{Madrid}
	%\usetheme{Malmoe}
	%\usetheme{Marburg}
	%\usetheme{Montpellier}
	%\usetheme{PaloAlto}
	%\usetheme{Pittsburgh}
	%\usetheme{Rochester}
	%\usetheme{Singapore}
	%\usetheme{Szeged}
	%\usetheme{Warsaw}
	
	% As well as themes, the Beamer class has a number of color themes
	% for any slide theme. Uncomment each of these in turn to see how it
	% changes the colors of your current slide theme.
	
	%\usecolortheme{albatross}
	%\usecolortheme{beaver}
	%\usecolortheme{beetle}
	%\usecolortheme{crane}
	%\usecolortheme{dolphin}
	%\usecolortheme{dove}
	%\usecolortheme{fly}
	%\usecolortheme{lily}
	%\usecolortheme{orchid}
	%\usecolortheme{rose}
	%\usecolortheme{seagull}
	%\usecolortheme{seahorse}
	%\usecolortheme{whale}
	%\usecolortheme{wolverine}
	
	%\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}

\title[Lettori-Scrittori]{Problema dei lettori-scrittori}
\subtitle{Problema e possibili soluzioni}
\author{Francesco Lucia}
\institute[]
{
	Università degli studi della Basilicata \\
	\medskip
}
\date{A.A. 2021/2022}

\begin{document}
	
	\begin{frame}
		\titlepage
	\end{frame}
	
	\begin{frame}
		\frametitle{Sommario}
		\tableofcontents
	\end{frame}
	
	%----------------------------------------------------------------------------------------
	%	PRESENTATION SLIDES
	%----------------------------------------------------------------------------------------
	\section{}
	
	
	\begin{frame}
		\frametitle{Paragraphs of Text}
		Sed iaculis dapibus gravida. Morbi sed tortor erat, nec interdum arcu. Sed id lorem lectus. Quisque viverra augue id sem ornare non aliquam nibh tristique. Aenean in ligula nisl. Nulla sed tellus ipsum. Donec vestibulum ligula non lorem vulputate fermentum accumsan neque mollis.\\~\\
		
		Sed diam enim, sagittis nec condimentum sit amet, ullamcorper sit amet libero. Aliquam vel dui orci, a porta odio. Nullam id suscipit ipsum. Aenean lobortis commodo sem, ut commodo leo gravida vitae. Pellentesque vehicula ante iaculis arcu pretium rutrum eget sit amet purus. Integer ornare nulla quis neque ultrices lobortis. Vestibulum ultrices tincidunt libero, quis commodo erat ullamcorper id.
	\end{frame}

	\begin{frame}[fragile]
		\frametitle{Codice}
		\begin{verbatim}
		\end{verbatim}
	\end{frame}
	

	%------------------------------------------------
	
	%------------------------------------------------
	
	\begin{frame}
		\centerline{Link al repository con i sorgenti delle soluzioni viste e delle slides.}
		
		\centerline{\href{https://github.com/FrancescoLucia/Lettori-Scrittori.git}{https://github.com/FrancescoLucia/Lettori-Scrittori.git}}
	\end{frame}
	
	%----------------------------------------------------------------------------------------
	
\end{document} 